沙田有區議員入咗隔離營

大家一齊入去祝福下佢

仲附有(touchwood要)入營有咩要注意

上星期無野做幫同學頂左兩日part time 起隔離營